Напишете програма, в която се въвежда малка или голяма латинска буква и се извежда останалата част от азбуката, започвайки от дадената буква. Ако въведената буква е малка, то отпечатваните букви също са малки и обратното (ако е главна - са главни).

## Вход
На един ред се въвежда буква.

## Изход
Отпечатват се останалите букви от азбуката, разделени с интервал, започвайки от дадената.

## Ограничения
* ``A`` <= ``буква`` <= ``Z``
* ``a`` <= ``буква`` <= ``z``

## Пример

### Вход: 
```
q
```
### Изход: 
```
q r s t u v w x y z
```

### Вход: 
```
W
```
### Изход: 
```
W X Y Z
```
